特朗普接見中國領導人習近平

1102 維園見！！！
【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園